
                      Como es posible que se pueda meter el bueno de Reeves en semejante atrocidad!!
Del revés me he quedado cuando la he visto.
Lo de Ana de Armas es de juzgado de guardia, esa chica cuando actúa no actúa ella, actúan sus pechos. Como es posible que un hombre como Dios manda se deje manejar por dos niñas de esa manera y por el camino te destrocen la casa, y es más, si se lo proponen se cargan al vecindario y se quedan tan anchas. Argumento absurdo, interpretaciones para mear y no echar ni gota. Es posible que si este monstruo de filme le ves desde la comedia dura y pura te pueda sacar una carcajada.
(Por cierto, como muchos he visto la película por el actor principal y por el morbo, ya he tirado 1h 30m de mi vida).
        
            